風暴後本港交通情況討論 5

(I)鐵路服務

荃灣綫8分鐘一班
觀塘綫8分鐘一班
港島綫正常班次
南港島綫 正常班次
將軍澳綫
北角站-寶琳站正常班次
調景嶺站-康城站正常班次
東涌綫
香港站-東涌站正常班次
迪士尼綫正常班次
機場快綫正常班次
東鐵綫
紅磡站-沙田站每10分鐘一班
沙田站-大埔墟站每15分鐘一班
上水站-落馬洲站每15分鐘一班
上水站-羅湖站每10分鐘一班
西鐵綫正常班次
馬鞍山綫每6分鐘一班

(II)專營巴士服務

1.新巴/城巴：因路面有障礙物，除新巴第82M及城巴48、70、72、72A、75、78、90、592、S1及S56號線提供有限度服務外，其他新巴城巴所有日間路線暫停服務。

2.九巴：九巴除6、59M、60M、66M、68M、71A、238M、904、905、K12、K14、K17、K18外所有日間路線暫停服務。

3.龍運巴士：龍運巴士除S1,S64外所有日間路線暫停服務。

4.新大嶼山巴士：
a)巴士路線第37、37H、37M及38號線陸續恢復正常服務；
b)以下巴士路線暫停服務：1、2、3、4、11、21、23、34、36、A35、B2及B2P號線。

(III) 封路
因颱風山竹期間的塌樹、物件在危險位置、棚架倒塌、水浸及路面有障礙物，以下路段現已封閉：

香港島
1.駱克道往銅鑼灣方向近軍器廠街的全線；
2.馬己仙峽道5號來回方向的全線；
3.英皇道來回方向近華蘭路的全線；
4.皇后大道東往中環方向近司徒拔道的全線；
5.花園道向中環方向近麥當勞道的全線；
6.香島道來回方向近深水灣的全線；
7.大坑道來回方向近大坑道135號全線；
8.黃泥涌道來回方向近中石化油站全線；。及
9.怡和街北角方向近高士威道全線。

九龍
1.連翔道往葵涌方向近海麗邨的全線。

新界
1.獅子山隧道公路九龍方向的部分行車線；
2.城門隧道往荃灣方向的快線及往沙田方向的慢線；
3.紅梅谷路往獅子山隧道公路方向近田心街的全線；
4.紅梅谷路往大圍站方向近田心街的全線；
5.粉嶺樓路來回方向介乎和睦路和和泰街的全線；
6.落馬洲路,文錦渡路及沙頭角公路往邊境方向近管制站的全線；
7.象鼻山路往沙田方向近石圍角的慢線；
8.橫龍街近馬角街的全線；
9.青山公路 – 荃灣段屯門方向近荃景圍；
10.錦田公路近四季名園現已實施單線雙程交通措施；
11.荃灣路九龍方向近葵喜街中及慢線；及
12.北大嶼山公路機場方向近欣澳港鐵站中及慢線。

粉嶺完全癱瘓

我八點四係九龍塘站 到而家都仲係

正，沙田站排蛇餅，排士諾比公園

唔好再去大圍 根本冇車走
得一個月台有車但行雙線
架車到左但爆晒棚 上幾個人又走 等到佛誕都未上到

大埔出發 兩點到旺角
會唔會仲癱瘓緊

On99